如果ex同現任好鐘意一樣既某d公仔或角色 會唔會覺得尷尬

即是例如ex好鐘意line fds公仔, 你地成日傾line, 會互send d stickers
到現任如果佢又係好鐘意同一樣公仔, 然後同你send埋同樣既stickers...
甚至可能啲 stickers或者公仔係你以前同ex一齊時特登買...咁對住現任用返/買返....分分鐘佢買黎送返俾你你地覺得點

你ex夠同你現任一樣鍾意你啦
咁你尷唔尷尬？

你都on9

尷尬咪分手囉

會呀 分手啦

秒

ex同現任都含緊同一條撚會唔會好尷尬

感建分

唔會
因為我鐘意哆啦A夢多過一切

樓主唔夠膽應

咁咪好 可以用新com住舊嘅回憶
買野比佢個時又已經知去邊搵

分手未？